求雲石電腦wallpaper

上網搵極d 圖resolution 都好低 有冇巴打有d 雲石pattern 嘅wallpaper

呢個應該幫到你